其實公務員必須由鐵飯碗變木飯碗

我針對既係黑警
依家佢地點做都係鐵飯碗打極唔難
假設將鐵飯碗變成木飯碗 做錯野一樣需要被引咎辭職
咁到時黑警一定會克制好多 但當然係一件極困難既事情黎
因為要推反一直以來既政策